和理非遊行集會，佢哋冇理據用催淚彈清場， 有黑警混入煽動就例外

係既，和理非遊行集會，佢哋冇理據用催淚彈清場。
何況嗰度係香港國際機場。 所以佢哋寧願你哋自己和平散晒，都唔想喐手。

當然啦，癱瘓機場嘅目的已經達到， 選擇去接機，留與唔留係你嘅事。 因為有唔少旅客會滯留喺外國機場等待香港航班開通，若果人流散曬嘅話，所有航班係可以第一段時間後重新開始復飛。

驟眼所見， 警方已經派大量警員混入示威者當中， 依照現時情況，相信約7-8點鐘等所有航班暫停後，會開始配合製造事端， 最簡單嘅係叫大家打開雨傘， 引起內部打鬥 ，其後營造暴力破壞機場換清場。

但警方旗手等部署，現在一早被識破， 可能會有所顧忌。
各位若果選擇留守響機場，或者行緊入去支援嘅兄弟， 記緊睇實身邊人若果有任何風吹草動一定要製止佢。 因為佢好有可能係警察。

各位醒目

［兩軍交戰守則］偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決

勇武巴打門 今日黑警既目標100%係你地 千千千萬要忍下手

市區都唔好去

一係你班賴死唔走既就有入咗嚟就唔出翻去，破釜沉舟要好似佔中咁係無限期佔領機場
唔係既話唔該你早d翻屋企
今時今日唔理你和唔和理非，只要睇你唔順眼，即刻揸架水炮車對住機場噴都做得出

大家留心有無帶耳機嘅黑衣人。

各位小心，
只要機場唔係暴亂，暴力就唔會強制清場。
佢哋喺呢一刻暫時乜嘢都做唔到。

但警察為達到清場目的， 維持秩序，一定會滲透， 若和理非頂得嗰一浪接一浪嘅黑警行動，就可以完全癱瘓到機場。

呢一刻未必係戴耳機，
或者咁講，佢哋唔需要帶耳機架。
依家佢哋只需要睇手機
適當時幾起哄， 挑釁， 煽動就夠

一定有一班前線兄弟忍唔住， 配合警察一齊郁手 。

機場內唔會開水砲車。

最驚係有黑警帶頭要衝入禁區。
有兄弟根佢衝， 一入到去就仆街。

推

推呀

幫手俾全世界睇

呢張都係whatsapp群組收到
東沖基本上塞到爆